---
title: De la Red AvPodcast
author: juan
date: 2017-04-28
featimg: 2017/logo-avpodcast-red-de-podcasting.png
---
![](https://podcastlinux.gitlab.io/media/compressed/2017/logo-avpodcast-red-de-podcasting.png)  
Como muchos saben, pertenezco a la red de podcasting [AVPodcast](https://avpodcast.net/).
En ella encuentro el apoyo y los compañeros perfectos para que el programa crezca.

Cuando [Pedro Mª Sánchez](https://twitter.com/elojoqueves) me hizo la propuesta, no dudé ni un segundo.
Me siento parte de un proyecto que quiere divulgar este medio y cada uno aporta su saber y experiencia de forma
que somos un grupo cohesionado y con las ideas muy claras.

Este proyecto que tengo entre manos, GitHub + Archive.org, no significa que me distancie de ellos. Al revés.
Es una forma de experimentar para aportar nuevas ideas, tanto a [Podcast Linux](https://avpodcast.net/podcastlinux/) como a la Red.
Además de Podcast Linux, colaboro en [DroidTalks](https://avpodcast.net/droidtalks/), como contertulio y editando cada episodio, y en [360 grados](http://avpodcast.net/360/), un daily que
tampoco te puedes perder.

Te invito a echarle un vistazo a toda su parrilla, que va desde lo humano, pasando por lo tecnológico y porqué no, también el humor. Grandes podcasters que, de forma independiente, dan lo mejor de sí.

De la [Red AVPodcast](https://avpodcast.net/).
